雞樂哥24 安東尼奧哥入波都唔講？

條撚樣似J Kary(熱民新女） J到虛脫死咗

雞樂哥

些哥點睇下半場？

10號球衣阿根廷藉球員入波。

樓主＝撚樣

呢個撚樣黎

樓主冒住生命危險反父
你喺運頭場搞分化

屌燈死左

返屋企打機啦

我講緊西咸10號蘭仙尼。

條友係土耳其人來。

椰子條撚樣仲唔換牙尼

希臘人來

佢勁老土，又想靠牙尼救世

我講古度簡